我啊媽問左個問題 我都解釋唔到

啊媽問我點解嗰日d卧底會蒲哂上面
臥底照計唔係應該完成任務先蒲面？
之前一直都有卧底
點解劉業成一上位就蒲面
宜家咁樣 我地之後發夢 我地一定會比之前更有戒心
咁樣佢地好難再用呢招
對佢哋反而蝕章同有害
啊媽問會唔會佢地內部分化 唔抵得劉業成
而d pc仔淨係識得聽上頭命令 而無諗過就蒲面
有冇人解答到佢又好似講得幾岩

因為搞出事，差啲俾狗拉，咪焗住表露身份

想你班人發夢掛住捉鬼捉錯鬼呀。

[公投] 817機場or紅土?

612 721 811

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

佢哋要勇武掛住捉鬼